# LP2-TP-2017
Trabalho Prático de Linguagens de Programação II (WPF)

-Programa de gestão de projetos de software
.Manipulação de utilizadores, equipas, projetos (tarefas e sub-tarefas)


João Filipe Machado Oliveira

IPCA - LESI
